如果有機會比你同個ex講一句說話...

如果有機會比你同你嘅ex講一句嘢，你會講啲咩？

Sorry

哪有Ex...

今個星期五7點記住準時嚟我屋企

雖然好痛，但多謝你令我成長

好好做人啦 呀女

好掛住你，好想你黎搵我

番黎喇好嘛？好掛住你

對唔字

真唔真，咁多人對ex無仇恨

玩鳩我食屎啦

八婆哂左我4年半時間 成個中學青春比哂你
屌你老母

屌你老母

點解唔同我講？點解要就咁走左去？

sorry

真

其實時間令一切叼淡咗
而家一切都冇乜所謂

冇野想講

1. 大家都結左婚 請你好好忘記我喇
2. 係德國嘅你要小心 好好保重

對唔住同多謝你

加油

你幾時死

Dllm渣男想學人結婚生仔，你有資格咩

臭雞！

多謝你俾咗呢個故事俾我

唔該下星期前還返之前借落嘅$8000俾我

多謝你包容咗咁差嘅我咁耐
祝你過得開心幸福

我哋分咗手之後 你啲兄弟係咁想溝我
我俾最後一份少少面你咋 冇受溝
不過你條仆街真係去食屎啦屌你老母

老處女 曬我時間

仆街，唔好再偷我錢同呃我你無偷食

收皮啦裙腳仔
你唔反省下你裙腳仔既問題 你拍幾多次拖都係一撚樣
同你老母結婚啦!!!!!!!!

咪L扮好男人啦
好嘔心呀你

有咩事記得話我知

屌你咪撚再煩鳩我

有啲後悔無係連登爆你大獲

對唔住 你值得幸福值得一個更好嘅人 見到你依家幸福開心我都真心祝福你 承你貴言希望我都可以搵到個愛我嘅人

屌你老母啦 曬撚晒我啲時間
自私嘅死仆街 死MK
書又讀唔好 工又做唔長
自己唔上進就迫人覺得住公屋先叫好
學人做youtuber? 哂氣啦

我無ｅｘ

你是否住公屋？
讀書唔成就ｍｋ？

己經破了

對唔住 係我唔夠好 比唔到幸福你 仲令你傷心 好掛住你 我仲好鐘意你啊

食屎啦你
希望你第時生個女
個女會遇到一個好似你咁樣既人渣

屌你老味。我幾百個ex。邊個先

成班mk

你好好屌呀

你咪喺成班知你咩料嘅人面前扮無辜啦，
個個都知你唔係受害者呀！
自己錯仲夠膽唱我？
你係真係妄想症定點呀大佬？

Miss you

望你早登極樂

多謝你係要分手既時候都將你心底既話一次過講哂出黎, 用你150%認真既口吻同我講, 等我知道自己對你有多不足. 即使分手之後有多不快樂, 但回想3年, 我們的日子還是過得非常快樂!

我永遠都會記得係紅磡一齊既日子, 同你行過既每一段路, 好開心睇住你大學畢業, 出黎做野. 感動既係我可以親眼同你見證這一切. 人生最開心的事的, 莫過於能和自己愛的人一起成長. 看到你的工作上的成就, 對比我的白髮卻愈來愈多. 實在相形見拙. 對於30多歲我的而言, 很慶幸你並嫌棄. 年齡相差遠嗎? 外人眼中, 11年也許是有的. 但可幸並沒有把我們阻隔.

你答應會冷靜一下, 想想要不要回來我身邊. 我是多期待你再次說愛我. 再次再告訴我, 你有多想念我. 我好想可以再次緊緊的擁抱你. 每天早上習慣了跟你請安, 睡前跟你晚安. 彷彿已經跟我不可分割. 有人說, 這些都是習慣, 早晚可以戒掉. 但對我來說, 這不單是習慣, 而是呼吸的一種呈現.

最後, 我想你知道我依舊的愛你. 終於如一. 而我既心亦早就認定了你. 婚姻嗎? 也是你的.

希望在這段時間, 你好好保重. 期待再次相聚那天....

1.無你我都唔識點愛下一個
2.對唔住呃咗你

1Q好嗎？

goodnight.

當天可親你總算我福份

我屌你老母呀 臭雞

仆街死啦

你走咗之後，我一直好辛苦

幾時還錢

DLLMCH
恨不得你死啊

平靜個時就咁諗
到真係見到真人都應該屌佢老母

對唔住，其實我好想為你留係香港，但係我真係受唔住你對我忽冷忽熱，多謝你俾我自私，係你令我成長

24號我冇野做呀

都咁多年了
有乜仇恨恩恩怨怨都完全放低哂
時間沖淡一切。
冇你都冇今日既自己
感激上咗人生寶貴一堂

屌你老母，你幾時死呀賤種

最後我扮狠心只係想你快點忘記我

如果淨係得一句 應該唔會講出口
留係心入面自己知就好

只係希望佢唔會後悔同我一齊過
唔會後悔愛過我

我所知仲未

唔好以為你做過的仆街野無人知

Dllm

嗯！

快撚啲死啦死廢青 哂咗我6年時間

垃圾，唔該你放過我啦，plz

依家爆都仲趕得切架

今日係ex嘅生日
生日快樂 願妳一生幸福快樂

與妳分開已有十年
只抱憾這黃金十年不在妳身旁

You will pay for this

love you

仲未死啊？

都係你好插啲

我仲好愛你 四年感情你係我生活入面 我搵唔到一個代春你個位 好似無一個人明白我咁

希望你做人可以為自己負返啲責任

分手炮？

其實我冇乜嘢同你好講
當發左場夢，希望你過得好啲
唔好再呃人喇，我唔拆穿唔代表我唔知發生咩事

Thx

自己唔守信就唔好要求我守承諾啦自私精
想食兩家茶禮，以前有幾愛你而家有幾憎你呀祝你比人玩比人飛啦

你條撚樣嘥左我7年時間，中學到大家到出嚟做嘢，你得意失意都陪你捱咁多年
轉個頭你媾個細路女俾帽我戴結果咪又俾人利用

不過我知你一世都會記住佢掛住佢，而我先係你過客

屌你老母都嫌你老母污糟
希望你快啲生性病

點解你可以傷得我咁理所當然？點解你講大話可以一啲罪疚感都冇？所有野都係假

你幾時俾人投訴到上證監再釘牌

成日想我進步

自己咪又係廢閪咁

要我進步你值咩八婆

結左婚。有小朋友。仲學人玩出軌呃感情！ 會落地獄架！

佢應該慶幸同你分得早
心理變態

我希望你會明白我有幾愛你
記起我地幸福嘅回憶

到你有日情緒好返 會返黎追返我

但都好多謝你 令我有機會好好反省自己

死仆街落地獄啦

對唔住。

屌你老母 同你一齊咁耐俾你打足咁耐 抵你畢業冇哂朋友 依一世都唔會原諒你呢啲仆街

不如做返朋友

死八婆我屌哂你全家，個西咁痕不如去做雞啦

1. 屌你老母死臭雞
2. 對唔住囉，臭雞
3. 痴撚線（我愛過你）

多謝你，但你永遠都爭我一句對唔住

從來沒有從來都沒有

1. 對唔住 我知我講咩都冇用
2. 有緣冇份
3. 你爭我幾多次對唔住都唔夠 🤢🤢
4. 我依家好上進

屌你老母死八婆，俾人中出即飛，次次拍拖都俾人狠飛

初戀：屌你老母幾時死？ 派帽 死耶撚
2nd: 你脾氣好撚臭 幾個月前有人話係hmd食過你 我極度懷疑你同我一齊果陣有對我唔住
Ex: 祝你幸福 你真係超好 就連我講分手都叫我唔洗內疚

雖然係婊子與狗但我都唔想你地天長地久

我屌你老母
仲要玩多幾多人先開心
祝你孤獨終老

全家落地獄啦你

對唔住 係我冇好好盡男朋友嘅責任 冇好好咁照顧你。係我將所有野都當成理所當然 對唔住。你真係好好 我成日都話你係小朋友 原來我先最小朋友。你越話我好 我就越內疚 點解我會咁唔成熟 令到你一次又一次咁傷心 對唔住 對唔住

好後悔復合

咁大個人，既然而家遇到個啱嘅女仔
唔好再成個中學雞咁玩玩下辜負人地
成熟啲唔該

黑色暴雨唔好岀街啦
唔係山泥傾瀉壓撚死你呀

我會學識表達自己
你返嚟啦好嗎 i miss us
冇諗過分咁多次手 今次我會咁上心 我真係好掛住你

希望你知道隻手痕就打人，仲要打到人瘀晒唔係叫情趣。唔該你平時上堂落堂見到面唔好擺岀一副我得罪你咁嘅款，我都冇用咁嘅口面對返你啦，你憑咩？

你明知我哋冇可能都要夾硬喺埋一齊，然後對我勁冷淡咁逼我講分手。明明我哋可以做返好朋友，食個飯傾吓計變返以前咁樣，點解你要揾我約砲？我係真心想做你好朋友㗎，我真係對你好失望

我最嬲嘅唔係你冷落我個半月、用盡籍口唔同我見面、問極你都話冇事。我嬲嘅係，我都識去揀你day off前一晚同你講分手，點解你要喺你明知我最忙嘅星期三，我唯一有得換下氣嘅lunchtime先嚟解釋其實係你個ex揾返你。你成日話我唔想體諒你，乜你又識咩？

無後悔同你一齊既日子
很快樂
你係外國要好好生活

對唔住。。。

對唔住

含撚啦屌你老母臭閪

出街小心被車撞 等天收

成婚之前一刻才趕到 難得你來通報才知道

對唔住 係我進步得太遲
就算將來同第個結婚 我一生中最愛 都係你。

閉起雙眼我最掛念誰

大多數人嘅都係咁

好多故事 幻想到出嚟 so juicy

見到你做幸福少奶奶，生左個仔，過到你想要既生活
我恭喜你
早兩三日我發夢都仲見到你 我就知我成世都唔會放得低你
我只可以隔住連登祝你幸福 快樂 平平安安。

多謝教識我咩叫無情，凸

躝啦

有無人睇留言 想睇啲係 自己ex有可應會同自己講嘅說話

我個計劃..無你..

咁重情

衲dee仲未撚夠呢兩隻玩具

恭喜你係1分鐘前成為左我個ex
我好愛你無可能放得低你
就好似你放唔低初戀一樣
對唔住 無意中hurt到你
估唔到最後會變成咁
希望你可以揾到個對你好好嘅女朋友
唔好好似我咁失敗
好愛你但講多都無謂。

呢度應該都叫一句 掛

快撚啲死

屌你老母死渣男 有女朋友重要沾花惹草
一齊左咁耐 同班共同fd講我哋冇一齊過
死臭雞發個姣你就潛曬船 飛左我同佢一齊
抵撚死你兩個垃圾冇耐就散左
你兄弟追我 我為左激嬲你先同佢一齊再飛撚左佢
之後臭雞再發攻溝埋你兄弟
真係好可悲

祝你兩個敗類唔會有長遠美好婚姻
見到你每次拖新女都唔會超過半年
屌你老母抵撚死

希望你可以放低我嘅過去，放過自己。
對唔住要你承受好多唔開心嘅事。
無聯絡嘅時間，令我更清楚自己想追求啲咩。
係我嘅嘢，無論等幾耐，最終都係我。
我會默默咁為你付出、對你好，我會等你。

對某啲前任想講 多謝你善待過我
對某啲前任想講 你真係好賤

你近排點呀？

祝你每個女朋友對你都唔係認真
就好似你對我咁

我以為我地會拍得耐，但估唔倒開始無耐就完咗，你有你嘅原因，多謝你令我第一次感受倒心動嘅感覺，898

點解有咁多好人死但你呢個仆街仲未死？

我做到對依段感情最後嘅尊重，就係千祈唔好再打擾對方

好好奇會係啲咩事